[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1559)

嘩屌
仲要中埋1001

得蛇又中...

赫根 2:1

5倍！！！！！

快到

好撚勁阿得巴

屌

得蛇

slow

旺到

勁撚到

又中屌

旺到咁

1-2

得巴

cska未用個30m買人之前肯定都係對家cashed

-1c

掂! 黑根大波保證!

岩岩睇到想跟就入

有冇咁好運

Cls

奧雷比個和得唔得

亨克

呀得跟得我多 旺了

轉運要跟了

正氣李克勤

史篤城落英甲啦

得巴其實係咪有劇本

買完都係對家 高洛雲太重要

黑根好波 ng收錢

唉 又要針

無波入啦 下場啦

沾到少少旺氣

多謝呀得 買左500 又然

得巴可以買陸軍嗎

買唔到呀屌

屌 跟漏左 掛住睇其他野

無得買

俾我走盤都好吖

咪喊 比d信心

黑根
頂住入球單

快快趣2:2

後防廢老退哂休

呀得 上到20k 派我100好了

之後2:3

屌 黑根有無咁撚勁

黑根個保連奴幾勁

屌你老母奧雷

俾多c

上到就派

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

我未

2c

黑根

我

亨克100% 0-0完

有劇本既

先2:2 後2:3

永久blacklist亨克

笑到我。。買大根對家係咩心態。。

跟你上到2k 即派 雖然你唔志在

jer到幾時

7c

今日啲3x4好似好針得

史卓入波啊

1more

6.5B CASHED

黑根水泥gel

志在嫁

呀得6.5b 又然

1more c

7cccccccc

都話6.5b驚都未驚過

補幾耐

連續兩場反底角 角細死幾多人

Gchi

JER到我唔記得為止

之前語氣重左小小對唔住

goal

得蛇下場買乜

9.5S 驚都味驚過

特林素cup佢老母

得林素

7.5s 想問補幾耐

史卓2:0

我唔岀水了
長跟到呀得黑反為止

你買咩都無驚過架啦

赫根買不到了
本來想再追多粒

想唔想知點解佢咁旺

見到得巴咁旺 但我今日已經針到無錢跟

2:2 please

陸軍60分鐘可以開波了

8c

8cccc

8c goal

８Ｃ。。。。

臨尾４倍都開到。。。

呢個真。。

8C

跳船成功😌

差d 2:2

當你有錢跟個陣 就會輸

黑根神龍easy save

好mean

下場啦巴打

我睇你頭的尹蛇

呀得 報數！

追和一世球迷

我都喺戒賭了

2點15有即場
希望跟到得巴

Ft 1:2

克勤幾時變得咁正氣

史卓比多粒

8c 1:2

食ccc食到好開心

唉

又唔追角大 又要針盤
今晚唞唞算

史卓3:0 好波

無跟到得巴 想死

阿得一定得

3串1 斷陸軍想死

又負數 想死

羊返3k左右

史卓好波

入1000

準備gun 得蛇

都話2018 呀得仲一定得！

都叫左你唔好

挪假入球單

得蛇仲有冇心水

今晚訓超堆角幾正路

牙得開始得戚了

托盧 和主已死 橙了

亨克其實想點

亨克死撚左去啦

特林素反cup啦

華拉倫加-2

邊到見到

墨假半大 快快趣

仲未追返個本
追返就有得威威了

針到想死

搞乜

唔識人啦 追到反底啦

慢聯3/3.5 s

彭美拉斯

追到我實派

Viutv 整場 女子世界杯 想點 又冇得賭

宜家先1-0

今日全針

亨克DLLM 夠薑就NBA

奧特格寧蘭頂撚住啊 買左+1

有無人知莫迪個陣齊唔齊腳

N連針

陸軍入未

聽日返工 訓了

一大注小小一定死

利尼重心平半加主其他和其他

Weak 唔睇我曼

華拿倫加快cup

一樣 好鬼邪

唔理了 當輸了
blacklist 俄仔

我買曼聯既次次都係感情注
一定買佢贏同追佢

人腳唔知 但盤既走勢好齊 上盤

亨克11

享克

買左1k冠軍了

有列斯聯借將
有隊中第一射手

要了

史卓比多粒
羅素比多粒

訓教睇下起唔起到身玩6點場美假算

黑黑地跟人算
之後跟左既又針
唔跟又嬴

你又曼狗 ？

-2

無即場波
偷偷地介紹下先

羅素比多粒

史卓4:0

史卓中到啪啪聲

華拿 -2
特羅 -1

亨克抵撚死啦 最好輸多幾粒啊仆街

細細個5歲就睇車曼
Btw中意曼

馬會 Cashed

史卓主埸可長追了

秒goal之後冇波入

曼聯主客/客主

都係停一停先 今晚太黑仔

原來大家都係曼

托盧卡快入

3賤

1-2侯格

特林素

特羅素 橙

墨假2:0未

三賤 真係想飛去廣島炸佢地了

半和先得唔得

屎卓特林 大波CASHED!

半大就咩都得

屌拜狗雙翼陣先無角買

法國挪假好賭過訓超

夠大波就得

挪假全大 4 5球啦 好嗎

三箭輸og
屌你老母

跟左和主

全部托盧卡入ok？

亨克咁都開唔到大冇野講啦. 客隊都幫哂手

星期一又無咩波好賭 點追數 針

40分鐘入佢老母

華拿倫加我屌你老母

陸軍全場係到亂斬

史卓有而家既挪超神射手

亨克無入球1000萬

Mos三子 笑到我仆街

仙台比人cup
斷我2條飛屌你老母

華拉倫加廢物

星蛇過關差一粒

兩點各位巴打睇好布魯日勝？

華拿

廢到

31 35是但入多粒開單

3賤同全北廢車

亨克賽前得1.3WIN都贏唔到講唔過去

個問題係佢而家排下游,頭先唔敢要-1

佢過關買左咩

墨假半大未

廢車開即場即係有鬼，點知真係

利申：針咗

Fc東京
燕狗分

2點有無追數盤 針到仆街

全部都中過伏

同路同問

陸軍cup追和 反cup

上盤廢到

有冇布魯日半客

比甲一買就細波. 公平咩.
仲要特登唔揀安德列治 3/3.5
揀2.5/3都中伏

天! 比多球可以嗎

利尼受讓 極大信心

今日岀水無曬貨了
想跟星星了

華拉倫加 奧特足球會 比多粒

等奇蹟

696日本仔入亨克波

快D

係咪得我一個要咗莫迪盤......

2點比甲
我又想買 但唔想清爐多個❎

唔係

華拿唔入俾人入

等215即場波啦

呢場要skip....

38識買了

無呀得 唔識買了

我都要咗莫迪

係咪得我一個要咗華拿大

奧特比多粒我定定驚先

大波串埋

買左莫迪盤去望下隔離個香港賭神既戰績

亨克贏唔到去食屎啦

莫迪今晚危險呀

人地明明踢紅鑽

盧卡托大波呢？

買左莫迪只能夠講sick ball

哇我睇唔透，點解曼會讓咁多

未睇盤前睇到個陣以為平手盤甚至聯低水

笑死左
咁燈仲敢開po。。

買莫迪既係咁先

近況大炒+榜前列對尾幾隊讓平半仲要高水

曼聯對家sure win

莫迪買1-2波膽好了

獌狗大船?

【本報訊】九十後青年昨離開大埔住所後，登上附近屋邨高層躍下，被保安員發現倒臥一樓簷篷，當場不治，其母接獲通知，到場哭崩暈倒，需由救護車送院。警方無檢獲遺書，但在現場檢獲一張注額二百元的輸波「波飛」。

墮簷篷頭部重創
墮樓青年姓葉，昨晨十一時許，他前往大元邨泰欣樓一樓層，疑跨過走廊欄杆躍下，直墮一樓簷篷，頭部重創，倒臥血泊，保安員報警。救護員趕至，證實他已返魂乏術，消防員將其遺體抬回大廈內，警員聯絡其父母到場認屍，母親看到兒子屍體情緒激動，淚如泉湧，不停呼喊：「唔捨得你，唔好走！」更因傷心過度暈倒，由丈夫在旁攙扶，警員召救護車將她送院。

警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一對「人字拖」，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，於特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟賽事終由特林素以二比零勝出。

快快趣半大啊

但前三場贏 wo

100%拜仁，摩狗要買人，呢場拜仁456

亨克俾我過多關先啦 係咁斷

陸軍可唔可以追和

RIP

托盧卡快快趣半大啊屌你

1-1

華拿倫加 奧特比多粒

唔會追到

莫迪

瓜達11？

華拿 -1

屌到佢大

布魯日半大x莫迪

奧特 😭😭

和主出現了

YES

笑死1:1

半和 終於中返1注

成功屌到佢半大 好安慰

又要行我個劇本了

屌. 訓教. 聽朝7點再重生

華拿追一球ok?

行到尾啊

屌一屌亨克OK?全大

開到 之後都跟你搵食了

gun左你和主

支持

奧特頂撚住啊

日清

拜仁盤大家點睇

冇買冇信念wo 屌你老母快快趣入一粒

華拿快入

Ho baall

華拉倫加goal

笑到我 咁樣1:1

奧足差你全大

發覺我一日只贏2注飛

真係開和主既 下個禮拜記者會全影bomi

特林素輸半啦屌

挪假5場開4場全大

入多球食全格ok?????

劇本又番生

正常

可以俾定圖我先了

亨克對家5張YELLOW CARD

輸半當贏

輕鬆到呢

Ho ballllll

亨克19射3中龍 去食屎啦仆街

托卡 -1

2點有小小心水。。
唔計清爐都仲可以岀。。。 小注嘅

4x5
列斯聯 [0]✅
曼城 [-0.5/-1]✅
羅斯托夫 [0/+0.5]✅
華斯高[+1/+1.5]

紅牛 客主 主客

屌你老尾買左就收錢。。。屌

屌fake乜

出

又一場半大

知我點解笑9你未

希望有全格

無錢牙jer9

有無曼拜陣？
拜落飛落到

有無人布魯日半大

Fake jor.... fuck

斷完又斷.. JUMPED

心靈投注半細

今次真？

加紐亞

Goal

Mo ball arrrrrr

2-2

客隊唔大炒
同肯刷c1撚樣

巴打同路人

爽4了

拜狗咁嘅陣都落飛？

拜full team 咁滯

allin左拜，收到風摩狗hea踢

奧特入一粒ok?

尹清臭g笑夠未。。。扑街。。。

咁都全格

拜仁依隊西波， 半正選踢ＩＣＣ都踢到成ＰＡＴ屎咁
點可能打得嬴４９０００

橙了

睇埋後備先啦 友賽無限換

2點水 唔計清爐。。
我又想偷買和客

呢場friendly會唔會玩野

智甲又半2全2 真係好興

布魯日？
sam

1條6x1

布仔

拜曼玩即場好過

布魯日 半大
莫迪 半大
拜獌 半大

世正妹

防一防客客

要追到2046

500蚊輸左當貼士俾狗會啦

jer足6個po
你唔悶？

得閒

女朋友 未應機 咪撚訓

仲有2分鐘 趕得切麼

主隊玩野

例飛我曼 (別亂跟)
無分析過

訓身聖保 同普美心水了

利尼史特朗(

拿子尾關

支持追到派為止

希望齊贏

莫迪冇伏呱

屌 頭先有野做 度唔切挪超 竟然咁正氣全開大

自己買啦
再咁賭遲早比條女幫你亂鳩咁買曬

拜仁

可能輸埋

曼聯就黎開季，會上力啲

上場作客反底炒第二

ONTV學咩人播波

錢姐
我都由佢亂買嘅

成日少左2 3百

Friendly和和氣氣
我曼下盤

摩要買人 唔比人炒點證明隊波廢迫上頭科水

大芋
我幫你亂買ok?

拿樸迪踢緊乜

普美 想g你tg係咩

你想做佢條女

廢物紅卡仔
入錢有得打尖 無了

幫佢含撚刀得
利申飛機

周郎

未有即場。。又偷偷地介紹下自己

在下正是小薯周瑜

我得藍卡。。。

我曼又派錢

宣傳狗

魯日半大24

Dodo有無水

我都有

藍卡手足揮手區！

足球過關 2x1
星期日 50
拿根亞(主) 對 普埃布拉(客)
角球大細
大[9.5]@1.93
大[10.5]@2.50
星期日 52
迪祖亞拿(主) 對 利昂(客)
角球大細
大[9.5]@1.85
大[10.5]@2.45

聽朝起身咁買

周蛇

我好攰 無咩野想買暫時

想知星星咩卡。。。

講真睇陣有乜用 獌係創造奇跡既隊伍黎
直屌下盤

冇卡。。

白卡

日日爆數。。

星星真飛黨 無卡

世界盃我條女拎咗我10k去倒
最記得有場竟然買冰島贏格仔 一千
然後我重注返格仔…
仲有巴西對比利時佢又買巴西
搞到我又重注返比利時半場贏
好彩世假完佢就無玩

有生之年唔知去唔去到紅卡

巴打重本救女女

周瑜大都督-赤壁之戰, [06.08.18 02:04]
頭先有野做 度唔切挪超 竟然咁正氣全開大

走寶

有無曼聯手足

跟實了

咪又係我啲錢

聖保
高士路
奧達斯
紅牛
4串1，發達大計

ME

支持曼聯既手足可唔可以講下點解買曼

例飛左。。
表示乜都無了解過就買左
無信心不岀清爐

早幾年打黎話有紅卡. 叫我落投注站拎.
跟住冇去拎之後幾年都冇人CALL了

係

博佢會認真啲踢
唔睇好
淨係入咗Fg

唔好要 邪野

被人CUP埋

佢寄返黎俾我
我都無去拎

瓜達GOOOOOOOAL

哇屌 和主啊 唔係和客

買咁大都係得紅卡？？？唔係掛。。。。
雞仔注５０／１００都拎到紅卡啦。。。

大波cashed

唔影bomi了

布魯日

布魯日rc

布仔rc

中半場 打個和
下半算bonus
屌你 和主啊

半主有機

個劇本掉轉左

紅唔紅無所謂
最緊要半大

感情注

托盧卡含家鏟

布仔rc 半和2.幾足水 又穩
下半贏唔贏到未知。

有水都唔敢買

60萬。。其實唔難。。。

入波未

魯日紅左證明半大24...主隊唔識入 魯日轉守仲橙

心靈投注瓜達下盤cashed

一年都未必有6萬

嘩屌 好撚黑呀今日，買半大買到布魯日紅埋

和主 一世bomi飯

利尼1-0

1-0 莫

香港賭神又中 笑4

屌你老母莫迪

布老母表示要讓對家一條友但都照贏

好似 manchester united 之前所有 friendly game 都係和

跟左

利尼史特朗win gel了

莫迪cup!!

布魯日紅佐即係冇機會半大

奧達斯+1

利尼GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

比甲是日逼害半大黨

木敵...搞笑 ？

莫迪比人入埋
黑到仆晒街

布仔打少個。。 點解我感覺係對面打少個

gun

６０萬仲要唔係計剩嬴，ＩＮ／ＯＵＴ都計

我重注左你win咪輸啊 cup佢啊

買莫迪既人到底諗緊乜

莫迪針

淨係計投注

買莫迪既緊係買大波算啦,呢隊神經刀

投注額好易刷

莫迪屌你老母

Fs巴

都要有本先刷到

莫迪咁勁有客勝兩倍，馬會開善堂？

利申：唔係jer/gel

鳩CHOK 1.001賠率

無即場角 點追數

屌原來polo要咗半大
燈到紅埋

大鳩硬點開

走數？

走硬

邊有100%的波
唔開角咪撚開即場啦

agree

莫迪快cup啦屌你老母

走數祝佢輸一世

利尼goal

莫迪比人禁緊

木敵也是埸硬杖

布魯日 show me what is紅左仲勁

福仔著10號

中伏 之前唔知聽邊個講莫迪正氣隊要長跟

莫迪都正氣 笑4

同阿記一樣都係笑話。。

Toluca 反 cup 派頭10每人200

咁快就灰

Lm

托2-2

.

lm

前幾日ALL IN完莫迪既巴打條屍仲未涼

Cup佢老母 求下你

劇本未行完咖
手足 多謝你200蚊先

CLS

拜狗+49000 , 2隊鬥散步

Me

撚樣

認真呢

即場冇入球派錢波💁‍♂️

散步備戰點算唔認真

個位手足慘到 一話派就即入

可能佢大注左呢

和主98

做下宣傳狗先

希望cup到
好過賭

yeah 我有份 第一個

半大 未

岀正水當唔當派錢 我派左好多錢

super

屌你莫迪正氣埋呢場啦

布仔真係打少個咩 睇唔岀喎

中埋和主就最好

2-3

托盧卡 2-2 哥達拿查拉

場墨超會唔會7+

23

炸

炸
掂啊普美

莫迪比多粒半大ok?

炸完對家入

紅左件

托RC

紅埋

炸完對家紅

炸之後係乜啊
大大聲話我知！

入波變紅

戒得啦你

Ok

莫迪 lose硬

紅牌一張

無入球 完

挪超快大埋咪逼害

屌你

一講就有

夜晚轉運

莫迪11

利尼史特朗 1-1 莫迪

1-1 GOALLLLL

買唔切客盤希望係好事

有了

主盤先岩

托仔不如入多球

莫迪半大都無用啦 布魯唔半大

莫迪呢隊閪波唔會贏到

布老母奇蹟半大好唔好

比甲半大未

本身諗過串 最後冇

莫迪有種入多球

莫迪 cup佢

莫迪好波！

玩留牙強張馬會黑卡

挪超真係唔可以miss 正氣到
乜柒都唔賭都要賭挪超

莫迪加油 繼續入多d 訓醒要見你嬴

點解會串左布老母半大

托盧卡夠膽越紅越勁反杯

今日比甲發生咩事呀 得一場半大

Me too

不批準

Me three

布魯日紅牌打少件

紅完同cup 西牙圖真係記得好深刻

點解一出POST就會有負評

曼有無射過波

咁夜都有負皮bot 早d訓好過啦

可能輸得好慘

果位巴打輸到癲左

拜禁屌緊?

大家睇盤點分莊家係真心出 定係誘盤伏你

托盧卡快杯啦

係
上東網睇
唔洗搵LINK

696 2.3倍高水cashed 引你買客咪狗會cashed

托盧卡32完場

有時開盤係睇排名或以往排名去開
但有時成隊波既人腳換左, 或者季中有新戰力加盟, 就會變左鬼盤

好似成日唔見大喬巴

聽日去屌澳洲妹先

姐係下盤突然跌格+高水= ?

批準

650

佢唔係成日上黎 我第一個大蛇就係佢

曼狗咁妹既

人地夫添都未入到。笑4

好似練防守咁

cfu is da best

莫迪今場贏到
以後都唔再買了
無一次係可以穩陣咁贏

HT 1：1

Molde CUP！！

上幾次大炒喎

布仔半和
下半場加油
和客！ 唔好行錯方向！

見到手足個名係清爐
多謝支持

聖paul大船?

想skip

又紅

有d膽心係大海賊船

10打10 CUP佢

度下巴甲算
曼睇怕都半和

全場8黃2紅 打死人咩

32啦

和主 一世fans

但印象中我好似買親都瀨野

竟然認得我個名

安圖法加斯達高水派錢？

之前女朋友同你一樣英文名

和和

戒賭

聖保羅大波有無人同路

踢假波死全家

聖保維多安圖大波

瓜達CASHED

訓教。。。攰死 我呢邊就天光

咁撻Q

係咪無人睇FCB&MAN

686

自從拜仁德冠咁樣輸之後已經有陰影
唔想睇假波

Mu so rubbish ar ching..

屌
加埋無角賭
唔怪得無人睇

1:0

冇買聖paul半大diu

友誼賽都泊大巴 悶到你

聖保羅秒goal

好悶…

望望下巴西波過左鐘
當贏左

咁快入
我將41 42 44蚊注串咗細波

買了上盤的有福了。。

東網啲講波咁講野既。。。。

拜狗上盤係咪收皮
係咁妹

90min=?

維園呀伯吹水係咁上下

1

我唔撚信st paul今場正氣開出

未完半場點可能講會0比0完半場

上次柒一獲仲唔夠咩

對左

Blacklisted forever

祝羊

你心入面估唔係問題
點解會講出口

下半場有冇機會贏，我只求布魯日贏

利申：買咗 主／和／客 --- 客

布老母1-0

嘩一講就入一粒
布魯日必勝客！

莫迪比多粒

十人應戰算係咁

利申買左-1

布老母

支持莫迪2:1
開單數

支持
買咗 2:1 / 1:2

香討出現左個齋買單數神 佢都有tip呢場單

有冇人跟左

布仔1:0 又劇本下先
訓醒都彈返起

莫迪個場比多粒啦

我自己買
我仲買咗41 42 44

paul俾多粒

咁你又加密

莫迪求你入

拜仁開波20秒就射中龍

莫迪快杯啦

老實講我新手黎 但齋睇bet365個盤 我覺得利尼史特朗會贏
利申度完買唔切 我希望唔中

咁問我個個人加密 我咪加密應番佢囉吊

中！

莫迪GOAL!!!!!!!!!!!!

莫迪cup!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴甲冰入球

莫迪KEEP住2:1

低水2.5b cashed

唔該晒巴打
大家繼續睇波

曼練防守？

無買莫迪 又賺少左

印度總理好波 頂住

印度總理

成場無咩見過曼射
過半場都無乜

莫迪好波

練緊擋子彈

拜又好似無咩辦法咁

所以我睇咁耐乜都無買.....

Shaw做乜

乖乖地買莫迪咪幾好 串乜撚野魯肉半大

睇波算

st paul 秒goal定律

拜狗比球黎

彭美miss 12m

莫迪話就話cup左 但係個場面比人禁屌到on99

放心唔到睇拜曼

拜廢撚到 針

真係要咁玩我寧願
5串10 加條5串1
7串21 加條7串1
唔係嘅話中曬真係

拜曼唔洗睇
情況差唔多

巴甲成班人斷腳？唔識入波

布老母0:2ok? -1 ar

巴甲慢熱
上半有波入已經好好
利申:買細波

Bry1:0

FCB 1:0

好

我了

LM

拜狗fg cashed

由下晝追擊到夜晚 攰唔攰

警告每一位手足唔好立亂派錢

獌和到一世fans

立亂話派錢 又走數

又要贏錢又唔係真派 祝佢地唔會再贏到

1553狙擊到1559post
我lm左又唔派

拜曼是撚但入多粒

盤王布魯日入多粒plz

走數狗見一個jer一個

我唔會同自己對睹
揀啱場有信心先至睹
低賠率我習慣3串1 2串1咁賭
重心單頭買

5串10依種賭法要有2倍先抵玩
唔係日日都有咁多場波賭
仲要睇中

打少個 盤神都救你唔到

屌莫迪

利尼GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

屌 22

莫

紅左仲勁

莫迪利尼入多球

2:2

莫迪個神射快杯多次啦

成班巴甲斷腳西 唔撚睇 訓算

唔會真係利尼贏盤啊嘛 我無買啊

買莫迪真係跳樓都唔掂

莫迪求你快入

訓唔著

幫手叫莫迪杯

今日買咗六、七場盤都豬屌

睇曼聯反cup

莫迪請Cup

Man Utd 快反 cup
買咗和-和

$10

仲散緊步喎

莫迪入多粒啦

莫廸 blacklisted

莫迪差少少咋
唔入比人入

巴甲一場半大都無

莫迪唔好縮
上啊

妹撚到完場

今日咁撚多絕殺反cup...

莫迪2:2FT

利尼CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

我反而想佢縮 咁搞法輸半算唔錯

莫迪super走盤

屌 幾分鐘都唔頂住

垃圾莫迪,抵撚死

豬半了

話左莫迪西硬

最後係莫迪對家縮

早買早享受 走全格

閪迪

聖保羅入未

巴甲下半全冰入球比我蠃返莫迪條數

冇 live 睇，想問有睇緊嘅巴打，Man Utd 是咪連波皮都掂唔到？
睇 bet365 動畫，MU 得 31% control

1射獌 笑4

比上半多咗掂波

練緊防守同無限散步

希望佢快手啲出嚟入波

No goal 收息了

訓一陣等紅牛即場算

晒咗我 $10

我Q知咩

0415無得買
要買嘅巴打襯手

Gun

巴甲應該無人睇

屌 拜曼俾多粒

2 0

offside

Offside?

越左

友賽都炸

拜炸

和和氣氣啦

執到了 兩次買ng都買唔到 而家fake埋

g chi

炸完之後會點啊

再炸

散步

比啲面我地皇者獌好喎

炸散

no goal

ft

FT 1:0
8C
bayern munich vs manchester united
friendly

即場主w好過買盤

訓得
聽朝再屌美職

智障大學總入球456
美職見

St paul比多球

啱

原來彭美miss左12

1-1仆街

屌你老母st paul

對家比左

華斯高入波條友個名

明明之前屌打法林明高 哥連泰斯都唔係咁

聖保羅

St. Paul愈黎愈西

530起身入紅牛盤

出力屌聖保羅吧

聖保羅食晒全格 我派1個100

差最後一關？ 幫你怒屌名校仔

係4串1尾關

Pikachu

30分鐘 無問題

仆街啦保羅仔 入波呀

電暈哂聖保羅d球員

十萬伏特

買聖保羅係咩心態

輸比比卡超抵啦

好彩無買聖保羅

諗過all in 追數

我差保羅咋屌

彭美入得未

我都係啦

生生性性追返球先啦

彭美拉斯差你呀

上次已經blacklist 左聖保羅

輸左半格訓唔撚到

71

食撚屎啦性保羅

巴甲同日乙差唔多 好日職少少

贏唔到去降班啦

就算對家唔入，st paul都唔似會贏到盤

輸半都算

智甲 唔係半大全細呀！？
彭美唔係又0:0呀！？

直接blacklist 一蚊都唔買佢

分分鐘華斯高入多粒

2–1

2:1！

聖保羅2-1

比多粒 一世球迷！

性Paul開到上盤 1星期唔打丁

本身我真係好鐘意聖保羅其實
個球場10萬人

兩星期

開到大波
幾驚stpaul仔玩野

聖保羅俾多球我

屌你智甲 咁撚夜睇你 都開唔到全大

彭美入未

今日係絕殺日 去啦st paul

各位巴打 我做左老豆喇

生咗咁耐先生得出？

恭喜

多謝
食左三次詐糊 琴日晏就穿羊水 到岩岩1點先開得果三度
要十度先生得 4:34出左世

另外 彭美拉斯我立即

恭喜爸爸
唔好再On99喇

巴打岩岩生完都不忘賺奶粉錢

由頭豬到尾

多謝

???

派得？

搵人狙擊下 不過睇樣都係假膠 岩岩先係到報假 blk左算

恭喜曬 得閒上黎吹水 唔好賭啦

賭細d

唔賭大點養妻活兒

我都年底做爸爸

冇人屌波了

好快會上水架啦 50分啦

恭喜你呀！
冇咗你消息幾日 以為你去咗邊！

到了

智大 01 goal

多謝各位巴打 祝你地一路羊

上水

比多球半大

快啲去開返個親子王國ac

美職有冇明燈指引

有

冇